啲老一輩俾人話廢老係冇錯㗎！

明明自己有手機 識得上網揾 係都要叫我幫佢search
有時問埋啲弱智問題 我直接答佢又唔信下下幫佢google又嘥我時間

次次都趁我做緊正經野就叫我幫佢做呢樣做嗰樣 真係慘過私人秘書 佢唔識我幫佢都冇問題 但佢有手有腳 全部能力範圍做到嘅野點解仲要老點我